如果03年冇開放自由行 香港依家會變成點？

起碼唔會周街大陸人 普通話
周街金鋪 藥房

唔開放自由行 都仲可以引入大量中資

點會唔開放，只係差在用咩原因借口而開，不如講當年香港唔比支國收番，獨立左仲好